[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III賽後討論區 (223) 狂賀冠軍BenBen

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

狂賀冠軍BenBen

總分20分，評判觀眾各佔10分，觀眾分按得票數量多寡依次排1-10分，而非計percentage，同分者以民意為準決定名次

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

新Post吹捧左BB

＋支持同waiwai組成女版Error

按此哀悼雞髀：

LM先
卡文CY推post神器

璇風留名

正氣team a lm

迷雲黨LM

新po表白benben

行內人見字拯救我言thx

幾時嘅live嚟

thxxxx

其實virtual bank競爭好大 好難賺錢(有錯請指正)
會唔會有天星銀行既競爭對手一直係連登開acc帶風向
貶低幫天星銀行拍廣告既timo同豆
令觀眾對天星銀行冇乜好感
雖則timo同豆本身有佢地既問題或者可能overrated
但不排除d天星銀行既對家跨大左佢地既唔好處
大家點睇

你有冇睇牙言tg gp
佢姑姐好似幫佢搞緊野
好似係yt channel
依家大家整咗個cover list

好 入去睇下先

迷雲黨友可以睇下舊片頂住先

無法阻擋

到時肯定世界大戰

我諗起肛交仔肛宏基個用戶
為咗狙擊Timo走去唔同台開post
其實一個係去學術台屌天星銀行

死link有無新

全部virtual bank都係中資 wfc

周耀輝like 左個comment
黎緊真係會幫cloud 寫歌都唔奇

你諗多咗

極速上位

會唔會太勁睇黎雲姨係佢地心目中評價應該幾高

牙cloud咁搶手 唔奇ar

雲姨本人都有like

會唔會簽juno 淫kay完左約
juno老豆收水喉可能簽新人慳水

我睇完第一句以為你回錯po

上個post有圖
周耀輝有喺雲姨到留言

CY 多歌手follow cloud就多幕後like

新po表白manson zeno

天后雲

財經台

佢2個會唔會係10年後既天王天后

馮穎琪同周耀輝呢個組合好啱牙雲

sor鳩

表白BenBen表白beanbean

勵志璇

之前冇入？冇lu
入面有牙言cover是但求其愛聽
因為之前有卡文閪粉入侵
佢哋鎖咗gp
要dm admin先入得

天王cy配天后孔仙洲

識捧嘅2-3 年都做到啦
希望佢2個揀公司小心啲

Oh ok
唔緊要啦

補番link

十年後最男五強
Manson
Cy
契豆
班長
Ny

孔仙洲邊配得起cy
一條臭閪配純仔

卡文要有幾閪先會吸納到一班閪fans

爆璇亞軍加民選季軍祝賀區

璇粉心目中璇璇已經嬴左，最尾寧願選擇自殺唱願作為畢業作品都臨門踢開個第一，呢點實在respect

睇返訪問，璇璇自己真係冇諗過三甲，因為知道自己民選票唔會多，最後民選第三既結果真係打左話佢冇觀眾緣既人一巴

點都好，恭喜雲Ben璇係民選三甲
恭喜璇璇得到全民造星III唯一獎品， 二汶做監製

推到Viutv開拍我們

璇粉代表

兩個都呆下呆下咁

佢啲閪粉入侵咗牙言同牙cloud tg group
又私下鬧 cy
真係好擾民 明明冇人識卡文

可能最後得阿雲有人簽

你當姜濤ian佢哋死㗎

搵返cy tg喇
有得mon
不過唔入了
有fd喺入面
唔想比佢見到

多幕後like先係王者,有途人助
cy得歌手like冇實質作用
d歌手大多都係食花生mode欣賞佢

Team B BBQ係咪完全冇放上ig

ben都一定有

歌手欣賞佢但唔會幫佢入唱片公司分資源

其實卡文fans係咪都係男人嚟
唔覺得會有女中意佢呢啲閪女人怨婦

自膠
丁ig story有

好似係得司徒夾帶班人圍威喂咋

Cy唔好淨唱歌
之前live問佢都話想拍野

左幾分鐘前都有燈
但岩岩法國唔係好多人有去

靚仔冠軍Ben

如果真係要幫佢 會麻煩到自己
所以大多like佢歌手都係食花生mode
牙cloud真係勁好多
前途一片光明

佢可以一邊唱歌
一邊走on9系藝人

唔敢講咁多
好驚又會燈死牙Cloud

真。圍爐

又靜雞雞攝班長個名入去

天后嘅嘢係個天話事
唔係我地連登仔9up幾句左右到

感覺Ben有隱憂 接住廣告先

5年後ny 紅爆中國

天星銀行係伍淑清條臭閪, 不了
雖然其他virtual bank 都唔係好嘢

吳亦凡 2.0

十年後真係唔知會點呢
會唔會好過十年前嘅巨聲幫

taxi chan 2.0

ben同cloud真係好襯

Manson張進翹瘋狂表白區
準新歌Fake Smile

打工仔心聲歌「今天我不想做嘢」完全版

強尼認證點畫花塊面都咁靚仔

Feeling Good邪氣造型都得英文歌好聽喔

麥璇咕鐵三角

總決賽於Alina第二部演出作品中與Alina以雌雄同體概念演出嘅作品水準精湛

感謝阿蓮帶Manson上十強嘅舞台

Manson要努力加油！想抖一抖時就沖杯茶喝叮件餡餅嚟食啦

阿benben幫人折骨

佢除咗做舞界kol、dancer、
可以挑戰拍下戲/學唱歌

想佢哋拍個純情mv

但有d virtual bank tax loan個rate好正

老老實實 Ben真係唔係好啱做歌手
唔係話佢唔唱得 而係唔啱佢

班長

Aggerrrrrrrrrrr
講出心聲
唔係話佢唱歌唔得
但簽唱片公司會晒左佢好多野
可能真係viutv係最好選擇
不過肥婆非常明顯地唔鍾意佢

跟祖祖試下舞台劇都好既

花蛆

淨係企係度唱唔岩佢
跳唱又好似怪怪地
所以點樣發展真係要諗諗

Jojo賺哂 一早mark定佢參與舞台劇

真 簽viu先有得俾佢咩都試下感覺上其實Ben Ben 都幾啱拍綜藝 呢啲怕怕醜醜性格求其搭個多野講嘅會Chur 佢嘅其實都好睇

我都覺得做下舞台劇啱佢，初初以為佢啲戲屎但其實某方面又表現得好好，跟祖祖學下做戲應該會幾好

Yesssss
劇 綜藝 非常岩

覺得Ben Ben 好啱玩遊戲節目又可以縮埋咁 同好有黑馬feel 似係唔聲唔聲勁認真玩game 然後贏哂

但遊戲節目認真玩先唔好睇喎

仲要贏左都唔知 要其他人推佢

呢兩位都勁好人架，幫下新人真係唔出奇

全部人troll 佢一個認真玩就好笑

珍 所以佢冇唱片公司簽某程度上都係一件好事

遊戲節目要玩下茅招先好睇

BenBen就係做比人蝦嗰位

One of us!!

見到vicky 主動dm 雲姨好驚喜
自己欣賞既音樂人都欣賞自己 一定好開心
仲有岑寧兒

完全想像到

強尼好鍾意今季

以往兩季都冇post 咁多相

你可以話阿雲世界女都得，佢揀歌嗰陣已經係Target緊呢班人，yoyo vicky 周耀輝都係香港樂壇最頂尖嘅幕後人材，人氣佢已經有，有埋幕後根本玩撚哂，佢知個比賽名次根本係完全唔重要，未來嘅發展先係重點

但CY就明顯無諗到呢個層面

On9先用虛擬銀行

咁MJ佢target梗邊個？

展現多一個面向，同埋英文歌佢比較穩，令個分唔好太低先

我覺得雲完全冇諗過呢啲野佢純粹覺得好聽想唱

由學術台到感情台到創意台娛樂台影視台咩台都見到肛交仔肛宏基開post

痴線 好醒
考慮埋首歌幕後嘅詞曲人
為自己爭取幕後嘅人緣
有機會會助佢路上一臂之力

Cy唱如果我是陳奕迅都有幕後覆佢呀

不過alan用嚟話cy同自己一樣講嘢直得罪人

諗起一開始有人話Cloud 好有機心

JUDAS成就獲得

原來有人叫埋佢BBQ

咁快啲發掘埋其他參賽者想R咩幕後人啦

馮穎琪既歌難唱到

又黎 牙could
攻心計
《由三票到32%》

Bin屍

Cloud揀嘅歌都好高質

不過佢之後真係show到佢成舊雲咁 同人開live仲要on99係咁自爆

最好笑係花姐話佢畫面唔好睇 冇乜觀眾緣

佢哋2個都係Juno班底
作品一向高質，正

屌 見到自己 但依家好鐘意佢 點算

同意，唔覺得阿cloud為咗巴結先揀呢類歌，純粹覺得佢想表達歌入面嘅意思，好有taste

推推推

迷雲黨無聲出啦

部員報到

做001唔係問題
但以後fans meeting 要幫手做MC

難分真與假 Cloud玩潮鞋

鞭到去post13咁早，好心你哋唔好咁記仇

一齊加入純真迷左黨洗滌心靈

咁呢啲機心又無傷害人既

笑死 睇住你嚟Bin

留名等diutv開拍《我們》

Mean~

呢段潮文好似萬能key嚟

個感覺好流

冇下文 當初仲信左

要睇返post13先知邊個係迷雲黨002號

洗咩分先後 淨係知我地個個都係迷雲黨咪得

呢個名究竟幾時出現？

而家牙Cloud直情有Sponsor

唔知啦

道歉 認錯

Pre round已經出現
定好似面試未唱已經有人話佢靚要迷

耳仔好c服

多謝cy

對唔住雲E

學校名又真係講得出

難分真與假
但牙Cloud讀書好似幾勁
中文作文有5**

其實我係讚緊佢有視野有taste，唔係話佢有心計

Judas都有份BBQ

WAiwai 菇素都去bbq

都係司徒夾帶旗下啊嘛...

一定係司徒夾帶叫埋

燒菇

BenBen話可能聽晚開live

仲有karen同丁悦

估唔撚到
因為牙could 我留撚咗呢d咁On9 嘅留言

靚圖

最低嗰個咩事呀

我想講佢其中一個fans gp決賽前好似都有張制圖寫住魂浩影

上水一陣就潛返水

其實幾型 但有少少mk

等陣我會搵返左左出場嗰集bin

屌 頭先miss左佢上水

cut L 左

世清已經唔見咗

左左一黎就係狂loop果件事啦

出左少少已經勁多人話佢樣衰

唔知一陣佢會唔會上返水呢 岩岩醒

第一次出已經係dancer事件

唉 唔等了 我要訓

請尊重

Loop到223

唔緊要 我地依家一齊睇一次

食緊早餐

突然諗起牙雲本身張參賽相係起格
真係一舊雲

你瘋狂屌cloud

屌佢揀支那歌跳舞姐

請賜酒犒賞 humbert Ching

牙cloud唱歌係電視聽未到話好聽 但係上app睇返又幾好聽 可以loop ga wo 好撚神奇

暫時Cloud唱想念最好聽

Benben

Ben拎左冠軍多左成十幾K followers

好型仔

全尼一齊沉璇

好想親眼睇一次佢表演

濃妝都carry到

鐵達強尼

有眼光呀全尼

聽返28號商台一家大晒，其中一個主持有份幫手造星，有讚璇璇將Super Bowl外國表演既風格帶左黎香港既舞台表演嘉賓陳葦璇

鐵達尼沉璇

好睇左
靚左
正左

佢真係幾錫牙璇

佢錫a team

上左水

A team好難唔錫

佢自從班長被foul之後已經進入潛水狀態

以後笑要打哈哈哈

牆頭草!!

不過team A全部抵錫

Benben中意食壽司

team a的確抵錫嘅
反觀team b得kp一個當仔女

其實team B少慘 有d自己攞黎+剪接玩9佢地

佢一打字真係會好多野講

打字好快

點解要上水?
唔可以粉嶺?

冇辦法 比起team a實力太差

點解要上水 唔可以粉嶺

嘩 有新gag

幕後都係人，都會喜惡ge
再者有啲嘢自己做過講過好難怪剪接

好似唔關事 剪接應該唔係直接對佢地
都係有人跟住佢地mark低發生過咩事再揀播咩出街
可能 b team juice d所以先咁多野剪
同埋.....強尼b team合照都有post囉
上面鐘意揀自己鐘意睇既野黎睇 咁冇辦法

Rock sir都錫
今年可惜冇現場觀眾，爆璇個表演現場睇一定好撚high

粉咗嶺呀

形象=好型嘅大笨象....

剪接應該好熟佢哋(不過無親身接觸)
完show喺ig見到幕後人員話剪片剪到以為自己好熟參賽者，好熱情say hi但原來第一次見

笑到我

好搞笑

叫天文台較細d個冷氣

大家好捧場爛到笑

啲gag多到無冷場

大型表白現場cls辛苦benben的手指了

BenBen俾左我心心

無講野
齋睇都開心

啱啱冇問到 後悔了

佢一上水就炸版

Benben幾識畀fan service

參加ViuTV節目《全民造星III》20強止步的張進翹（Manson），因貌似黃家駒而備受關注，但同時是非亦多，早前捲入「名校生赤柱沙灘更衣室4P事件」，他承認是片中人，但否認玩4P。
成功賺取人氣的他，原來曾與ViuTV劇集《娛樂風雲》編劇李欣如秘戀逾半年，可惜有人為出道做偶像，加上參賽期間人氣高，故飛起女友，疑「過橋抽板」！

又有花生

有冇link
又有新料討論

omg

manzeno

又可以推爆兩個post喇至少

01 link

Team A盲粉不能面對

唔想開01，有冇原本copy睇

雖然我對Manson無感，但有咩證據係過橋抽板先

百份

Google search Manson 就有 咪咁撚伸手啦

「過橋抽板」幾個字應該娛記作大
但前面內文應該堅掛

如果佢係因為喺造星食到新女就有嘢講

似係條女果面嘅人放料
見到k c 小姐放得咁開心

唔係一早有人爆過喇咩大家點解咁出奇

做編劇又唔係做明星
有冇必要放料出來提高知名度

爆埋真名po埋IG喎

你做初一

有埋圖喎
有腳玩添

係囉, 分手之嘛

因為之前冇人提過
依家紅左有新聞價值

好事定唔好事

未必係自己爆，啲人見冇人報過咪報料，有報料費唔通唔賺咩

呢個manson tg grp啲妹一早刮過出來啦仲早過cy個單

其實我一般Manson都係咁話，過咩橋抽咩板先

係咪有牙膏吱先而家無就散得場架啦

是他。但沒有過橋抽板

是他 但沒有4P

是她，但沒有狠飛

呢單仲削過4p 喎真心

是他，但沒有糟糠

Mon post變新聞已經好常見

撰文：陳栢宇

其實係，真係完全無影響

如果係蘋果就最叻吱牙膏
01就未必

仲要拍得果半年

呢個推文速度已經證明左manson呢單同cy carmen討論度冇得比
琴晚4 5點都推得勁快

陳伯不嬲唔鍾意manson

真，分手好小事，藝人拍拖分手都注定會有俾人講

所以cy勇敢啲，痛一次好重新出發

無料到啦，你話搞大肚再逼尻佢落仔就話啫

噚晚早啲爆起多人講，今晚瞓晒啦

點證明係過橋抽板先
無嘅話最多咪當普通分手
定條女有d咩特別

尋晚11點零開始討論
Keep住有人講未散場所以可以4-5點仲傾緊
今日3點先爆料

都未有單係令佢d fans係破壞左佢地心入面嗰個形象

等聽朝暴動

呢單都唔負面啦都分左手啦
啲傳媒搵野來炒下姐
4p都拆到呢單就真係好碎啦

其實又好難暴動
又唔算好大單料
但會keep住有人問有人講囉
只係分手 除非又搵多D料例如分手前關係好唔好
有冇第三者個D
否則未必會暴動

其實原本造星內拍拖啲人都應該覺得好平常，
但偏偏係西女人食傻cy

大家對manson好有信心

除非娛記有堅料可以寫「過橋抽板」點抽法
否則只係分手 有幾難拆
唔通篇文求其寫「過橋抽板」就有發生咩

不過如果Manson真係因為紅左就飛咗條女
咁都幾衰

如果唔係卡文都冇可能暴動

睇同佢個形象有無衝突囉
如果係鍾意開一個明星
本身知佢係四圍玩 性格唔好都照鍾意
自然唔會比呢d野破壞到
如果係本身個形象好好
有呢d野就會比人覺得之前係扮野係假

可能會影響到某d fans嘅
如果同佢平時睇到嘅形象差得太遠
多女同飛女 玩女 呃女都唔同講法

如果比人發現cy係偽毒坤一直都係扮傻就應該會

cy講嘢鳩過偽毒好多，有人會覺得cy係扮出嚟多過真傻，我都未必識分

爆料巴打又中
話Manson R撈

我記得manson響其中一個訪問自己講過，有一排好down，好多嘢都唔如意，都有明示定暗示過工作上、感情上，所有嘢都塔落嚟所以先抑鬱
我覺得吹佢過橋抽板有啲過份囉 雖然唔知佢地係點樣分手 但睇ig post看圖作文就....

利申：manson死忠

我都覺Ben幾識哄fans

做佢女朋友應該好幸福

係唔應該看圖作文
但同你講嗰堆野有乜關係

viu tv應該拍套女友視覺嘅戀愛節目，
請晒鏡仔啊造星3個啲人上去玩啦
好想睇benben怕醜拖手仔同搞gag

花蛆不嬲反指標

相處咗半年講真唔算長時間，之後發現唔啱咪分開囉其實有咩問題？個人認為係啲娛樂記者加鹽加醋居多

講緊佢分咗手自己都好down 唔似係因為要做星而飛女囉

通常得仍然仲愛既果一方先會傷心
唔愛而分手果啲叫開心
你訓醒未

我唔明個衝突喺邊......
我意思係manson分手都唔開心啊....兩方面都唔開心，應該真係愛對方，我純粹意思係分手有好多原因，唔一定好似傳媒講到佢過橋抽板/造星而分

不過點講都好我唔識當時人，都係估估下冒犯咗對唔住

啲娛記係鍾意加鹽加醋㗎啦，
要個topic hit梗係要寫個先得佢賤格嘅分手理由先有話題㗎嘛

不過呢啲咁虛無冇證據嘅原因，
再加上佢又冇亂搞男女關係咁，
其實都係普通人咁分個手姐

要make noise梗係調轉寫manson被狠飛
manson好慘manson先係癡心情長劍
再做鳩條女好賤

點會好似而家咁寫？寫條女好慘俾人飛？
事實咪就係幕後都唔鐘意manson
現實世界入面manson先係周圍得罪人食女果個
佢條女先係人緣好果個

醒未啊fans都話咗佢出咗道好耐，唔係第一日撈呢行
點解一直唔紅係有原因
咪衰格囉

你樓上嗰位係專業manson追擊手私怨L，之前4p片未上新聞manson啱啱出場就個個po都追住4p片講
改左名唔好以為無人認得你啊
張敬軒姐姐

無嘢啦原來上面個個係張敬軒姐姐
manson hater又成日扮內行人9up

係我都啱啱禁咗入去先發現

經常改名係做乜鳩

呢條友真係好撚煩
次次manson出新聞就狂尻up

有冇人講下Mischa

Fans見佢分左手仲開心啦

原來係佢

冇人講咪你講囉

強尼識貨
呢3首歌我都有loop 返

一教起身 又多單嘢

Manson 單野其實一啲都唔surprising

由串鳩花姐返去做野
之後唔記換鞋，拎咪
決賽個琴有執布
就知道牙Cloud 好有機心

咁都係佢講姐
你都唔會知係咪真
所以我意思姐係話我地質疑篇報導個重點應該放喺報紙佬又玩看圖作文嗰到
佢要指控得人地係過橋抽板都應該起碼拎d會令人睇完覺得有道理嘅證據出黎

01記者看圖作故事都做到新聞

心諗拍唔拍拖關我咩事

陳伯想點

知咗好耐喇咩不能面對
不過點分手都未知, post曬story=比人飛好慘?

分個手講到做錯事咁
呀陳伯未分過手?

其實唔需要道歉

主要係大家知道而家啲記者有幾垃圾

佢哋分手嗰時全民造星都未開始喇 紅乜鳩

追咗幾日po終於追到live恭喜benben贏冠軍

冇架我哋清心寡欲 翹b開心我哋就開心

我Ben比較啱Live perform會上身
祖祖應該都係睇中呢一點

沒有4P又有新聞

麥曦茵:是他, 但沒有4P 而是BL

原來記者覺得今屆造星參賽者咁有新聞價值

好似係話佢已經有女朋友
但比賽途中想溝爆璇
但女方冇理佢咁上下

好似

笑死
新女朋友又邊位呀
同埋璇璇有男朋友喇
0分重作喇

雖然璇璇好正，但係Manson 溝佢都好難信，仲要璇好似已經有仔

係之前post有個同Manson有私怨嘅爆料清講過
我記得啫

又係個個私怨9upper吹

九唔搭八

Manson都沉璇

燈過連燈仔

之前太多post追唔切
Manson出局後私怨清係咪再冇出現？

咁識食

好記得頭兩季佢ban嘅item出到嚟都會好成功

有個啱啱上邊又響度鳩噏

孝子繼兒動母

之前叫張敬軒小姐

張敬軒姐姐*

今季十個有九個都出道好耐啦
點解一直唔紅到要去參加係咪個個都衰格

係所有佢話會好正嘅都會比佢燈到仆晒街
今季到拎冠軍，都依然係到話benben一般 我安心了

依加拍拖就要一生一世？唔分得手？
就算因為參加造星而分手 我都覺得非常合理
事業起步 專注音樂放底愛情有咩問題？？？

Dilys都話呀 同組表演過

造星燒山

呢度太多爆料者
不過見之前爆開參賽者感情瓜葛嘅料而家睇返大部分都堅嘅
呢單繼續觀望吓先

又話Manson鍾意瘦弱文青
我璇運動型唔啱佢呀嘛？

我記得之前話爆料個個所謂嘅「證據」係話佢淨係like璇啲post
跟住後尾有人反駁咗佢都有like 其他女仔post

Like就話中意理據唔夠充分 大把人都有like

第4張型到

邊個痴女
LIKE下人地POST都屈人想COW條女

幾千人想溝璇璇 萬幾人想溝Manson喎咁

爆kiki嗰啲?
你睇清楚邊個先喇

道歉啦
啊左黨唔洗道歉呀？

啊左同cloud咁fd ，你係咪想得罪曬2邊

算你

其實直到十二月頭為止Manson個ig都係等千幾人follow
之後先標到而家5萬
所以唔會係紅咗就飛條友啦

一定唔會有我

C追下po先啦
張敬軒姐姐日日都前言不對後語，仲話佢可信

多謝花姐不契之恩

好彩佢未bin啫
好似有我份

Whizoo個jonjon都話Manson上Whizoo嗰時得500followers

世事都被你看透了.jpg

其實唔會
你哋會唔信其實Manson啲fans大部分都好佛系
利申：manson fans

點解要道歉？

其實都好早之前已經知道
有咩不能面對？

太多post追唔切啦
我冇話呢個可信
我意思係話之前有其他爆料者爆咗其他參賽者嘅料係堅啫
所以呢單觀望吓

每次見人話manson想媾璇璇我都想講呢句
Manson真係瘦到爆璇璇咁大隻真係唔岩佢
兩個我都鍾意，但完全唔襯囉家姐細佬咁

班長同JD係咪好衰格
Alan有紅過唔算

璇璇咁強悍，真係好難信

binc

最後嗰張即刻變返qq ben

完全都無邏輯
出道耐唔紅等於衰格
老鼠安出道耐紅過=唔衰格？

鬧CY呢個我都仲可以理解做
佢哋“葡萄”CY可以溝佢哋嗰“女神”
但係鬧阿雲呢個我真係無法理解

香港仲有新聞咩

牙橋係想溝牙連，最後一齊上埋台添呀

今晚有冇人睇粉紅頭同will做愛

過到大表哥嗰關先算咁瘦弱比大表哥一嘢轟落去仲得了

有仔=得一個對手 好似係

睇吓所謂爆料個位查到D乜

終於知點解Dancer咁多haters

邊個係牙橋?

Waiwai 好佛系
Candy 好 mk
參加節目但唔想出位果D

啲珠珠諗起舊年Sammi演唱會套衫

班長個外型出到碟咩

張進翹

造星金城武wor
點解唔得

鄧喬

一星期一live 正呀
Candy. 好直好搞笑

戰衣好型棍

大表哥可能真係中意轟牙橋
大表哥：我唔介意同牙連趴上張枱度做，但係落黎坐係我大脾先

轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟

是他 但沒有4P 只有3P

原來仲整左個名

好正 有details位
整呢件衫都唔少錢

安已不

其實我係Kelly雲左黨

Manson識貨 明明Whizoo咁正但咁少人睇
btw我都唔覺佢過橋抽板 報紙佬亂up好平常

左左i love u

Whizoo好睇阿

同固定先係真愛啊
成日派糧得唔得架

Diutv開劇就長派長有

我愛鄧喬

得架得架

當日反雲黨 聲勢浩大

要唔要重啟花粉會(2018-2018)？

花姐係咪唔鍾意璇璇㗎
繼續唔好鍾意

呢個去到決賽都仲反緊

嗱 哩個真係無乜印象

死啦 佢好似幾鍾意
因為璇係硬朗型女子 無八婆野

之前仲成日叫佢嘉茵，好似幾認同佢
花姐唔好啊

心地差都睇得出

偶像傳心師

Hey sistar 驗收好似唯一係讚佢花老母唔好

Ho Ho Ho

終於知點解佢第二
因為有花姐神力

肯定唔差
阿媽教落 頭髮長長 心地善良

Kimman點算
20強嗰陣花姐舉手高呼黃劍文

第二可以得到二汶做監製

璇璇或成最大贏家

CY都係咁 同KP一齊舉手高呼

花姐神力只係令佢拎唔到冠軍
好似當年Ian都係亞
佢哋額外私下獎品唔係花姐神力影響範圍

契仔

上年佢轉口風睇好MC Oscar,結果燈到兩個人

燈左兩件

B team BBQ有豬突？

Phoebus或成最大贏家

結果冠軍冇人識

大家估下邊個來
唔禁入去佢ig幾乎認唔到
心念究竟係邊個鬼妹

其實根本唔係B team BBQ
應該係司徒夾帶公司搞
跟著司徒夾帶旗下幾個+佢哋再約佢哋D造星朋友

結果冠軍冇人識都算
仲要俾大王串個下先慘

啱呀
係佢哋幾個人本身係佢公司度
帶幾個team b朋友仔過嚟

彭秀慧都有去？

JD Judas呢啲A組
但本身係司徒夾帶公司所以都有出現
見佢哋ig旨呈都係到
旨呈都Team A
所以根本冇分AB
係司徒夾帶公司旗下個4個再frd搭frd

睇呢張gif，teamA ben同璇都好驚喜反應
我相信佢兩個都係真心地好！

真係欣賞表演嘅角度
CY個場嘅表現真係大幅進步
應該係廿強表現入面頭三

佢呢場真係超級穩定
可以係成個節目歌唱表演最top之一
加上佢本身冇學唱歌 打天才波係真係好勁
係之後決賽揀咗啲佢唔擅長嘅歌嚟唱 失準
唱個頭條新聞都屌打啦

王妃呢個真係好睇好聽
啲少少舞動恰到好處
到決賽狂原地跳反而無咁好

反得雲唔多唔小有小小心理變態

牙言第一次上大台驚險記

係咪香港人都咁鍾意mean自己人
難得一粒咁有潛能嘅新星
死都要搵啲嘢嚟鬧

仲要佢唔係老蕭嗰種rock聲唱
反正仲耐聽啲

Fact check左牙言屌過台妹先會唱王妃唱得咁入型入格

“我鍾意食台灣牛肉麵”

好多個個嘴都擘到好大

candy ig live busking

佢次次busking都live 唔洗報了

cloud冇去咁迷雲黨員們係咪放心晒？

出名少少都唔會去

原來雲姨同子涓八年前就識

今年疫情無左好多花生食
咪食下造星條水炒作下

得閒會望兩眼既
粉紅頭份人無乜野
不過聽日倒數就唔睇個live la
有judas不了

睇viu好過

屌啦，之前連登仔仲話慧慧係八婆
鞭鳩晒你地屍

想知點解不了judas
唔太識佢

日日批鬥自己香港藝人
搞到今時今日個圈越嚟越細
個個淨係鍾意kpop

似正路
純粹當Team B識多個人，多個平台
但丁悅，慧慧個目標唔係做KOL

你的樣子如何你的命運也必如何

純粹個人喜好
因為佢真係好撚廢
只係上天俾左把「靚聲」佢，但自己唔上進，好心搵老師學下上高音位
彈結他都好廢，論女聲彈唱你睇下Kendy,睇下慧慧就會睇到編曲上的分別，彈結他只係業餘水平

某程度上造星都係觀眾反省下的機會
Mirror真係唔差
而家覺得有幾位唔差

連登仔反樣衰TB大聯盟

仲要個樣真係太路人
唔明點解咁多fans
IG followers有四萬幾
慧慧由巨星到而家一萬都冇

鏡仔係咪繼cookies之後香港最多人嘅組合？
真心balance到每個人都有平均實力係好難

ian 認真幾好
識得自己作歌
姜濤都係 21歲仔 做到好多香港妹妹c9嘅偶像

正式閪始
開始 開始 有閪屌～

連登仔個腦係咪淨係得呢啲
鯨落都幾好聽啦

唔使佢彈
唔該佢唱好啲先 得個聲靚 感情無既

又幾有創意，期待完整版

冇信過佢會入司徒夾帶公司

又唔洗地圖炮既
總有d hater係乜都屌 wfc

Very true.彈結他可以掩飾佢唱得唔好

真心唔好聽, d歌好悶

佢岩岩busking果陣有公司幫手嘛
次次放片上fb gp又有新聞幫手吹奏靚聲

stanley同frankie唔唱得都睇得
但覺得12個人始終多得滯

牙柳靚聲花姐快啲捧多啲

因為慧慧太低調
低到出汁
唔想太偏幫慧慧
但音樂有高低之分
唔係踩人但事實係咁

成個操作好核突
仲有有d暗星又同佢合作搏出位

我覺得Edan唔錯啊

Cloud b係咪比賽常客，咁多人細個都同佢影過相

其實有少少似決賽前份份報紙/網媒吹奏AB咁
果陣我都記得fb一開就見到d網媒話有個素人busking好好聽

頭先BenBen上水

其實Jer唔入鏡仔專心單飛可能仲好

係粉嶺

其實我到宜家淨係記得幾個

咁係好事嚟，但cy係咪去咗

佢嗰日同waiwai有個job接
佢哋做完嘢之後就同team b人去燒烤了
而地點咁啱好喺司徒公司
所以嗰一日大家都話cy係咪會簽佢
但佢姑姐好似否認咗

係 could又叫歌唱比賽界洪天明

滿腦也是你，即使想詐欺

撲出嚟話唔係
等其他公司簽

Miss jor

Agree

candy ball只係短短三年前既事

然後嗰日司徒單獨同cy傾傾下
畀埋份約佢叫佢考慮下
咁最後如果真係冇公司收cy嘅話
就去嗰度做普通唱歌kol

因為error我記得曬

cy之前唔係講到明話想簽華納定唔知其他咩

記得今晚7點半99台

就好似一般人搵工咁
同司徒講都有興趣但未決定要簽先
拖下拖下有唱片公司offer就turn down司徒

鏡仔出道2年
我都仲未認得晒12個
利申冇睇星1星2 但有睇mirror go
佢哋上ViuTV綜藝一開始多 但最近年幾好似冇乜節目出街 或者因為咁未認得晒
反而Error 4個全部認得晒
可能人少少 而且又多綜藝節目

愈吹捧愈反感
靚仔靚女都話
但佢busking著衫真係nonono

鏡仔一出就十幾個
同一時間見住一棚人好難認其中一個半個

今晚轉機on air有BenBen

決賽（26號）之後到依家
ben升左接近三萬（50.9k)
cloud升左接近兩萬 (50.8k)
兩個好快到六萬

大熱人氣王契豆升左六千(同ny一樣）
就快到四萬

有睇星1應該就認得

基本上mirror有一半係dancer 都唔係唱既

ben cloud升咗勁多
最少可能係kimman 淨係升咗幾千
cy一開始4k依家24k
on9力大無窮

決賽之後喎, 係咪睇錯野?
Ben多左1萬, 牙雲多左6千咋喎?
定你講26號下午到今日

26號下午到依家

再update埋今日show返決賽前>決賽後>今日既對比先
(klau果度唔知點解26-27係突然多左幾千, 本身都係around 21-22K咁上下)

屌 原來我睇錯左

牙璇要衝100K了

咁Ben同雲都係多左兩萬同一萬咋
差一萬先到6萬follower

劍文得2k增長

你應該係睇錯做Ben同雲有59同58K

ny得1k

數下ben講左幾多句

趕唔趕得切今年衝100k呢？

得返一日
不過99都好意頭viu台號+壓軸感

開心冇得睇造星都有benben睇

12345678910

但佢唔入鏡仔可能連歌都冇得出
有辣有唔辣

ian同佢應該會慢慢fade out mirror

佢哋次次出場個鏡頭都好迫

冇睇男排？睇完認得晒啲人

11

但男排有D都冇乜出場
AK Frankie得1-2個鏡頭
我就係唔認得佢2個

姜B

AK本身認得
睇完劇其他個啲認得晒
用排除法可以認返frankie出嚟

造星好似幫唔到佢

咩frankie有出場咩
係咪我miss左

就係冇，先要用排除法

姜濤同lokman本身認得
Stanley有睇地產仔所以認得
呢3個+AK Frankie 男排啲戲份少到真係出場同冇出場冇乜分別咁

甚至姜濤出場時佢個角色好無謂 睇唔出呢個角色有咩推動劇情嘅作用
反而同場嘅保錡發揮空間仲大過姜濤

邊個真係會紅大家心照啦

姜濤d戲差到

戲差之餘仲要佢幕佢個角色冇必要存在
好似為左俾姜濤出場而夾硬加個角色

覺得ian 會係最快走果個

星1我呢兩個月睇...完全醒唔起Frankie 係邊個

其實chris 123我只分到肥仔

Frankie有出場啦

阿豆又高露潔賣廣告
搵左好多人喎

Ian同Jer都係唱家班唔跳得
但ViuTV造星之後就只係成立跳唱組合叫佢2個落去
好似夾硬要一個靠唱歌就可以紅嘅人一齊跳舞咁
咁當然我都明當年ViuTV只係夠資源成立組合而冇能力捧單人 而大唱片公司當時都應該睇唔起造星呢個節目
Ian Jer佢哋肯入MIRROR做跳唱喺當時應該係最好方法入行而確保有資源俾佢地入樂壇
只不過依家睇入跳唱組合好似唔適合佢地呢啲唱家班

依家好似係璇 Zeno Manson 豆 Alina
再有都唔出奇

有幫家瑜賣保險

會唔會有Ben ben呀

唔知佢地mirror份約簽左幾多年呢

Cloud今舖吐氣揚眉

點解係洪天明

牙膏廣告就梗係搵benben cy啦
兩個牙黃怪

其實係契仔係男排劇情 成撚日溝女之後起呢首
D人咪咁改 無知唔係罪 無知但懶叻就柒好多

幾時？

頭幾集kayu簽單 有哂太陽光打落黎 好靚仔果個

轉機on air

Error最多去犬鳴隧道

幾時有benben
無興趣staycation 呀

4分鐘後

廣告後benben就出場

訪問係live?

錄影

Ben

Yo~

ben

肥仔對Ben個反應

benben好可愛
同肥仔玩我們

著到勁厚
隔離d女仲短裙

BenBen想同timo合作

想同timo合作

睇返pre round ben表演嗰陣timo勁high

哎喲唔關事

原來Ben係買門果下已經講左佢係有錢仔
本身3,4舊有 佢用左1400買

Zeno

原來十強係包含有錢仔同有錢仔合作

佢真係好可愛

好彩係合作跳舞姐
如果benben話同timo合作我們嘅話

啲女勁垃圾

仲要係旨呈搵

話唔定佢想

Call out

但比錢既你佢
你見其他人都會呻下洗錢 佢冇

Benben同肥仔扮我們好撚q

勁爆分獎禮，唔講真係唔知

完左架喇？

年年都26號嫁bo 同903一樣年年1月1

今年改咗今日
有啲之前拍片頒咗

不過都係wfc 你留意下佢D獎好多歌手都冇

睇完ben同cy做訪問就知邊個真毒

我言終於有兩萬 ig followers 了

點解你係度 唔推自己個post

多到報唔晒，tvb果啲選擇唔報
可能係咁
報下莫文蔚算係咁

勁爆作曲
你與你的另一半 - 袁偉豪
主唱：袁偉豪

佢比賽之前都識架

上左wiki睇啦 Gin RB果D都冇
之後有鳩pakho同菊梓喬

你講一講先留意到 林家謙都係得個濕鳩獎

新城有邊個獎唔濕鳩

雲姨蓮姐都話儲夠錢先好參加全民造星

新城同hkria 仲完埋約
變第2個cctvb 頒獎禮

佢地2個夾埋一齊搞咪算囉

無獎金都算，入到20強都無資助真係好濕鳩

你講得好似有道理

應該3-5？

candy佢哋依家完咗比賽
都冇乜賺到錢

贏左都係得護髮素獎座

半年忙到仆街冇得接job
紅得起先有廣告接
你睇下左左咁靚女都冇廣告，幾唔公平

聽多幾次error首404應該會記得點分mirror 12個人

唔夠出名

聽多幾次404既後果係會洗左腦+愛上Error

造星冠軍
陳葦璇

梗係

今年個獎真係勁核突，仲衰過淘寶

我願意捧紅佢

ogawa已買

Link plz

真心佩服麥導 但點解manson咁多呢啲新聞

我哋嚟睇睇

好彩冇刻名
舊雲石勁似石碑

一個係真毒
一個係真鳩
我兩個都要

原因係ViuTV真係好乞兒

Cy 嗰隻唔可以叫毒
有d難形容
佢之前都話自己唔係宅男
鍾意出去玩
又唔係話好怕講野同識朋友
不過有時係鍾意自己一個獨處

窮到啲選手要拎自己錢出黎比賽
比完拎咗好名次又冇獎 蝕左
唯有靠之後接job賺返啲

Lokman隊長抄關智彬

原來珈其結左婚以為佢好細個

CY果隻係呆 on9

Buber都幾q
好似無乜人講

佢的確好鬼awkward
又唔鐘意同人合照
或者痴住一大班人
揀位坐都揀邊緣位

好似30

30歲啦 生得細個呃到下人

30歲仲演緊中學生

好似伊藤潤二d女角

所以佢上有酒今晚吹講話唔再演了

我以為佢二十多少少

又無咁恐怖下話
都幾可愛
但存在感好低咁

佢仲要矮

Anson Lo同姜濤我頂唔緊

一定見到佢

20強都入唔到
唯有回到起點

今次有咩金句

好掛住佢地

童顏不輸顧固咕
我又諗起佢喺歎息橋啲精彩演技

美女鳩流流

睇下先
無哂其他造星野睇好空虛
再係咁搞法Judas扮Alina跳舞我都睇

扁嘴Ian Edan高潮眼神

呈旨有愛

入到二十強有solo真係差好遠
就算foul架話都係衰自己

好彩抽到manson 右雨呢啲入埋決賽都得

NY

司徒夾帶patreon有幫judas影寫真
你可以試下睇

覺得阿左比右雨更值得入20強
利伸唔係迷左黨

司徒夾帶同judas 有無做過愛

唔只啊左啦
只怪kp 冇將大家既能力值擺係第一位考慮

絲打你咁折墮
我寧願自挖雙目

kp認真唔L掂
叫唱歌人去跳奇怪舞、搞on9劇
叫跳舞人去唱歌

傻氣

認真？
不敢幻想

Judas俾錢粉紅頭教彈結他啦
粉紅頭有教will

目的係要佢地唔掂，跟住foul走

Hey sista

唔好咁痴線啦...

Will係咪唔洗錢 只要餵得飽Candy

但有諗過如果慧慧去A組做戲可能一早走埋
二汶雖然俾佢地做唔同既野，但可能會好似JD咁
所以我無怪KP

我都覺但KP應該係覺得阿左仲後生大把機會

可能覺得阿左能力同間公司都好過右雨 走左都唔怕

佢重跳輕唱啦
三個舞男 契豆 ny timo
三個舞女 方方 卡文 右雨
但一個女歌手都冇

Team b兩個男歌手反而入晒

聽晚倒數有佢兩個

淨係識健身嘅Stanley Alton

其實係今年阿祖將表演提升左幾個level，先顯得KP 好似爭好遠咁， 但其實KP啲表演係近似上兩年個啲

如果彭秀慧係覺得左左有料到有機會遲早會紅所以唔比佢入二十強架話 咁我希望佢眼光準啦

咁下年d人應該有好多都係參加過星3

tank

無限參加造星

Final又可以見到Fongfong

絕對係

klau: hello

3季造星決賽都有方方

Hello, 請注視面前的我

全民造星嘅queen of dancer

有邊個會諗到將BL擺上比賽到
如果用兩個做主角打一round，對上一次我記得就係造星一特務肥姜，個次表演係好好睇既，但係都見到層次上既分別

好cute

仲要係final round 5個表演都係好睇，如果今年導師係火火同Eric kwok,應該會好差，火火出名唔理班學生，Eric kwok d品味

team a點解咁成功其實好關個導師事
二汶

即刻僕低

由根底開始教啲組員要享受表演，所以就算A組嘅表演輸咗都會令人想重睇

阿左無乜聲氣咁喎

咁我又唔覺KP同阿祖爭好遠
而係KP主要都係得一個人要睇晒四組五組
鐵打咩？
同埋KP都想尊重返選手的選擇
阿祖就真係無償付出幫二汶
兩個腦再加埋木偶的資源先昇華

165

一比較就知
team b嗰啲係強迫你做所有嘢
唔鍾意跳舞都逼你跳 唔識跳就畀人鬧
唱歌唔得都逼你唱 污染觀眾耳朵
不過就令佢地嘗試一啲佢哋唔會做嘅嘢

係囉cy夠有實力
都要有平台比人有機會欣賞到佢多d先得

如果佢地的實力可以elaborate 到就唔洗KP咁頭痛
A組的人經驗到財力都贏左
旨呈有studio練歌、Ben有錢仔

A team本身出左道好耐既人又有
本身有實力只係差機會
B team green好多

KP 如果肯打散啲人再重組可能會好啲
佢行嘅跳舞路線同星1、2 好似
但睇咗2年已經悶
Team B 最好嘅表演我覺得係同化不同化

試新野唔係壞事
好似kimman 方方呢d去到最後都會覺得有突破
係timo廿強都仲魔音先覺得不如你都係跳返popping算

諗起team B啲人所有衫都係借返嚟
啲衫唔剪得個牌
直至表演完之後再還番比間店

印象中造星二都有兩次
免費巴+姜濤 跳唱
Hugo + JJ 唱歌
不過就無得比啦
夠膽用BL做題材 仲要manson zeno carry到
我都諗唔到三屆入面仲有邊兩個做到

ny仲後生啦

十年後佢會陳伯上身咁講：
Sor呀 嘉莉阿左 早知道你兩個紅唔起架話就foul ny右雨唔foul你兩個啦

Ny後生得嚟仲識奶共 仲多機會

係囉 唔明點解唔打散
撞下啲花火先有新野睇

咪係講機會ny本身仲多添啦
根本係kp亂foul人
同埋鍾意a team都唔洗猛踩b team
兩隊其實都有跳出comfort zone做d未試過嘅野
而b team明明都有唔少好item

下 點解好似好耐咁

真係唔明 可能佢覺得必贏掛
同埋有啲魚腩組佢覺得out 咗都唔可惜

Foul Odi嗰陣佢講到明因為覺得odi有改變所以唔放佢入死亡名單
即係左左唔單止衰過ny 右雨 仲連odi都不如
好撚慘

固定軒拍開電影兼做過大把同性題材劇carry 到係意料中事，嗰集有播少少採排畫面固定入曬戲爆喊可見功架，反而manson 都可以帶到個感覺出嚟算係驚喜，不得不佩服祖培訓嘅威力

2015年7月26日

又咁講 本身佢2個 固定拍開戲 Manson都拍過劇
前2年根本全素人 根本冇得比

想講初頭以為今年藝人再出道 會全部都係靚仔或者好勁 點知都係有一大堆kam友

好有洪天明上獎門人嘅感覺

本身好勁好靚仔有好多job既
就唔洗停幾個月工黎搏第2次機會啦

造星洪天明係Tank定K Lau
不過其實本身都幾多玩多過1次

明明開賽前b 是明星隊， a 是魚腩.....
Ansonbean 都是有錢仔， 仲有大量資深dancer

klau明明可以簽公司
但佢死都唔想簽 做自由人

一時又話team b 逼人做哂所有野
一時又話team b 剩係識掩飾弱點

結論：team b = 垃圾

唔係太想承認 但又好似係事實

揀人入隊嗰陣仲以為Team A 仆硬街
點估到愈戰愈勇

Cloud
真是希望能成功，是少數有光芒的新人
唱歌雖然不完美，但聲音的可能性比其他人大

聽盡力呼吸會讓我聯想到早期的濱崎步、
全身都有一種黑暗少女的感覺，外表明亮但內心的絕望

希望cloud 遇到有質感的歌

我覺得佢哋嘅強項係強 但弱項好弱好明顯

偏唱/跳偏得太嚴重

毛姐：ansonbean 跳得唱得仲要靚仔

A先係明星隊
除非你覺得Bingo係明星
Judas出道又有出碟又有演唱會
佢都好「成功」

丁悅出道雷聲大雨點小，可能無乜公關無人理
不過而家先24

左左衰在無撚

我都係
50強真係覺得b組勁幾倍

毛姨姨啲品味
佢濕到一地都係水

兩個賽前大熱都不算咩...
Karen 都叫有知名度

衰在不特別改造不到
同樣的聲音條件中港台歌唱比賽大把比佢更強更特別都紅不到

簽左公司就好大機會冇得做佢想做既野啦

轉捩點咪Jojo加入 因為停哂工關係 佢可以全力幫手
仲要功能上佢一個頂幾個 舞台設計 戲 idea
仲有睇過調教你男友都知佢心靈雞湯幾勁

jojo強行carry

賽前大熱B組最多咪Ansonbean

Karen就太單一啦
知佢都唔會行到好後

咁odi有撚？

唔講真係唔知佢男團出身
算把啦
簽左佢的音樂才華都係咁
一樣咁霉

個人表演好唔等於團體好既
點知B組派左咁多花生同扑野

唔係停工架，個排佢忙到癲，朝早幫杜生，晏晝排舞台劇，夜晚就造星，仲未計佢自己幫viu拍野同耕田

賽前大熱唔係有鳩毛咩
話哂都契仔

因為odi遲出場先拎左左開刀

真心？

只係拍左個廣告有錯覺
比起AB同NY，KP鍾意乖仔

可以咁講既
左左可能喺性格上唔識討好KP

個陣Team B 睇牌面勁架，跳舞有Timo,AB,FongFong，做戲有KiKi，仲有KLau，WaiWai，卡文，Karen，劍文都唔差，係估唔到一個二個個人ok，但團體賽就出事

真係覺得jojo錫到佢地癲
好痴線

想聽你講埋落去

原來成5年前
仲記得個陣係舊登有追女團post
個陣幾隊女團,As One解散,Super Girls名存實亡,Bingo直頭0存在感
估唔到已經過咗咁多年

應該係排排下停左 因為又冇得演
如果唔係又delay佢應該唔會黎幫手
杜生果度都唔係日日要佢

50強個陣旁白係咁話二汶完全搶唔到跳舞人
花姐就係咁話得中國舞中國舞
搞到好似好廢咁

嗰陣無追
呢幾隊邊隊最紅

As One同Super Girls都叫風光過
16年Super Girls個演唱會我有睇

衰在唱歌仲要係女人

點解要投資落搞不到的人度，佢滅成組我覺得不會是先後次序問題

作為觀眾，我覺得佢哋好悶，日吹夜吹的chandeliers 就仲騎呢

大佬果首是chandelier, hit high note 是基本功課

我覺得今季99強係咁多屆最撚搞笑

嗰期真係好憎中國舞㗎
不過佢勝在心態好

我有狂潮和有千尺浪

屌，Viutv真係乞兒黎，原來璇璇都要問公司借六位數去自己搵dancer同Marching Band個d, Alina件衫原來要成萬, 真係要有首期先可以玩造星

讚得b4最多唔係時代巨輪咩幾時有人日吹夜吹
Btw唔覺右雨嗰啲人係搞得到

我就覺得女仔夾band係小眾野
rap個部份係突兀
但三個玩樂器個度覺得好型

連右雨都話用左四五萬

右雨嗰啲錢用咗去邊

好仆街
冇錢真係唔可以追夢

單獨評咁評都駁唔到你嘅
不過賽制係喺阿左右雨ny入面揀人入20強
Foul左就一定對比埋其他人係咪比佢優勝

買二十強個位？

dancer

總決賽Viutv 唔係提供dancer ?

tvb果個每人有200萬訓練費

cy 個表演係咪用得最少錢？

又loop返KP foul準則
佢之前有係waiwai live再elaborate到
本身佢係以最多foul兩個人為目標
佢覺得粉紅頭(太我行我素tune唔到)同waiwai (健康)係一定要走
當然可以問點解odi唔係先過粉紅頭既
佢想搏最多輸兩round
輸多過3 round=至少走8件所以次序已經唔重要
唔代表KP覺得左左衰過odi

至於佢話想將20強席位留比冇乜機會既人
其實從來只係apply落佢心目中既比較邊緣既人
即係右雨, kiki, 左左, karen, kelly, will呢d人度
NY本身係KP心目中係tier 1緊係點都唔foul (kimman, 豆, timo, klau呢d一樣)
我都覺得KP偏心B3同唔撚知NY邊忽值tier 1
但問點解NY仲多機會但KP又唔foul佢係冇意思
由day 1 KP品味同我地已經唔同

傳媒係咁吹捧契毛 契豆

super girls好似曝光率高d 又有電視廣告

as one果陣淨係識chloe同走左既阿花 歌就真係淨係識candy ball

明明姜b都可以有100萬獎金，依家無獎金點解唔分返啲錢俾參賽者claim下錢

唔怪得cy決賽咁hea

同埋佢地d老鼠屎影響全team影響得太重要
eg Polly果round唔係佢都應該未必輸

Born this way都要自己請dancer

啲衫？

同埋果陣大家仲主力屌緊A組既judas

KP覺得NY唱歌好聽？

咁多？？冇人睇㗎喎

但係佢哋啲dancer 要跳曬咁多個item..
Alina同璇最後自己出去搵
可能排練都易夾啲

唔係呀佢本身個舞台劇係十二月，所以係撞哂排戲既期，佢自己親口講過個排真係日日schedule 都咁密最sad既係我買左飛都冇得睇一講又想喊

原來ny都係tier 1

如果viu有一半資源已經好好多

佢根本就覺得識跳舞=個表演會豐富d有畫面
佢應該真係覺得NY唱係唔差
同埋唔記得邊round佢已經讚NY sharp過AB

係KP心目中喎
KP最錫一定係NY同AB

KP同B3有無做過愛

十幾萬都係做半年譚仔嘅人工，正常人又唔難搵嘅
反而現實啲講，做得呢行都係要有返咁上下家底，至少屋企唔駛等你養先
淨係一開始無了期乞食都有排捱，紅咗又驚會flop

好似係As one彈起先不過無耐支那shin就玩101同時SG拍完M club先開始多人識
無記錯係咁

才藝比賽我只看四點
精英、 萬中無一、感動、sth new

B組除同化不同化外其實我都無感覺

好多人吹的阿左高音我真是o 咀
我以為是李佳薇、Ariana 、黃宵雲、 dimash 咁的級數

當然好多人會話咁你看大陸，
大佬，
全世界包括美國、歐洲、什至東南亞都是
巨肺高音有壓倒性優勢， 如果是吹咁唔該是國際標準

Alina 話佢自己揀佐啲抬得起佢 同埋佢覺得能力好嘅dancer
大會提供啲dancer 要跳曬咁多piece 攰死

前期就係咁忙
但30~20強果陣咪停左 你知唔知幾時拍

呢度好多左fans，日日吹奏

Cls 六位數
廣告商見字唔該畀多啲廣告牙璇

你覺得阿左吹大晒冇問題
但個賽制就係喺一堆人入面揀人晉級
而堆人唔係你講嗰啲李佳微dimash
而係ny右雨

如果你用中港台標準
一個一個咁評晒九十九個參賽者應唔應該晉級
咁個節目可能五集就完

根本造星就係一個山寨的比賽
即使而家的冠軍除左姜濤都唔會係super star
Mc可能係super star
未出道就已經姐姐好鍾意

其實睇返星2小魚都入到30強
星1 Moley同保錡入到20強
會唔會冇咁激心

仲好記得教主入唔到啲人差啲暴動
viutv好似仲收到投訴

佢地係十二月個show被迫腰斬，之前咪要一路排練直到on show

呢個都好離譜
不過都係因為B組果round只可以留5個

我又不覺、 A組逆轉勝仲好看過euro vision

ben個show有冇腰斬？

要搵萬中無一應該得牙ben附合條件

Pony /Polly第一回合投粉紅頭食撚屎

粉紅頭幕後有做音樂
貢獻都幾大

其實都幾唔fair (雖然娛樂圈就係咁唔fair...)
有大公司畀資源support
出到嚟效果一定靚好多
唔好話請dancer, band 演出
Book 場彩排練習都係錢
就算自費畀得起都會就住就住
同有後台全力support 爭好遠

睇返決賽Kp上台唱歌

NY呢啲比佢入十強認清自己有幾影薄就好

佢而家應該5位數出一個post啦？

邊到講

頭條日報訪問

尾三好正

唔怪得牙雲同牙言永遠冇dancer

男版hey sistas搵jojo 牙ben 牙翹 同固定b啦

想睇牙ben係個架上折骨

大公司其實都係幫你比住先 到你賺到錢嘅時候咪你度扣返

睇完成篇訪問覺得璇璇心態真係好好如何笑對批評， 約定個項目真係改變左佢好多細個好可愛， Diutv真係乞兒黎， 期待璇璇新歌同MV

熱爆的《全民造星III》上周六總決賽順利結束，一直被睇高一線冠軍在望的陳葦璇，最終只得亞軍，不過自言唔算有觀眾緣的她，覺得觀眾票選排行第三名，已經好滿意成績。其實葦璇15年參加選拔賽加入女團As One出道，到17年單飛，人氣遠遠唔夠參加《造星III》，ig的follower更由6萬4千激增至近10萬。不過葦璇賺到人氣，荷包反而乾塘，節目冇演出費外，她自爆忙比賽半年搞到零收入，仲要自資請dancer、訂造服裝同搵造型師等等，瓣瓣都係錢，好彩經理人公司墊支6位數，攞完奬仍要還負債的葦璇，唯有公開搲撈，已有幾個工作接洽中的她，更定下目標，「希望一個月還得晒啦！

葦璇直言細個會為千五蚊參加歌唱比賽，可以買個名牌書包，但現在參加《造星III》表面上蝕住做，但覺得好值得。
比賽前，葦璇原來已錄好新歌，她預告想搵《造星III》參賽者演出MV。

對於今次賽果，葦璇相當滿意，因自評觀眾緣不及其他參賽者，「今次因為有民選，民選我係第3嘛！我已經好滿意。我係冇信心（民選），因為我見Cloud（雲浩影）、Ben（趙祥誠）、ANSONBEAN（陳毅燊）佢哋全部都係大家好喜愛嘅性格，都係比較親和力，可能我一向形象比較cool。」其實葦璇的觀眾緣，靠《造星III》入屋程度已幫她儲埋唔少，ig的follower暴升3萬5千個，仲收到不少人DM她讚她唱跳好睇，當然最直接是畀fans認得，「好surprise，啱啱同經理人食飯，餐廳有個媽媽級嘅食客叫我『葦璇』，真係好幸福，原來𠵱家電視仲有咁多人鍾意睇！」

葦璇比賽期間一直表演出色，但亦有部份負評出現，首先網友認為25歲的她表現老積，特別在總決賽演唱林憶蓮的《願》，更慘評似演出《流行經典50年》，身經百戰的她卻答得輕鬆，「我個樣係生成咁嘛！其實我細細個已經係咁嘅樣啦！哈哈！18歲已經畀人話似25歲。而我覺得好有幸唱到《願》咁經典嘅歌，同埋係搵咗Travis（參賽者）重新編曲。點解要揀首咁難嘅歌嚟唱，田為首歌意義等同於《全民造星III》『最尾一幕，還未閉幕，最濶的路在塵世遠方』就算呢個節目完咗，我哋仲有好遠嘅路要行。」不過她笑言有在打扮上下功夫減齡，譬如這天專登留了額前的蔭。

不介意被評腿粗

至於葦璇因經常穿bodysuit表演而被網友狠批長期冇褲着，亦被指雙腳線條未夠吸引，她亦完全不介意，「我自己好鍾意歐美裝，好期待可以有一日可以有個紅館咁大嘅舞台可以承托到咁爆嘅裝，睇外國嘅歌手LadyGaga、Beyoncé、Jennifer
Lopez，甚至係蔡依林同（容）祖兒喺演唱會，10套有5套都係呢啲cut，我自己想試囉！今次有咁大嘅舞台，就做自己最鍾意做嘅嘢，𠵱家唔試唔知幾時可以做呢樣嘢！至於我條腿不嬲都係運動員腿嚟，如果大家有睇我以前啲片條腿仲粗，我對𠵱家條腿都幾滿意。我唔強求觀眾全部外形都鍾意，但係我覺得嗰套衫係好靚嘅。」

不過原來這些演唱會級表演效果，比賽期間零收入的葦璇，自爆要向公司借錢6位數才能完成夢想，「盡量慳啲使囉！你睇吓我都自己煮嘢食，呢個比賽開頭唔係用好多（錢），係20強唱《Born This Way 》同埋決賽嗰晚《Get Right》要請Dancer，主要都係人手上，styling都有用咗啲錢，戰衣都要幾千蚊！Alina（李靜蓮）話嗰件都要幾千（差不多一萬）嘩！佢真係有錢！（佢話用晒身家）問Stanley攞，哈哈！」由於靠公司墊支，她坦承要努力接工作，「我嘅心願，終有一日會如願，就係搵多啲job。已經有幾個報緊價，廣告之類，大家可以再幫多啲，真係要靠你哋，我搞唔掂呀！我希望一個月還得晒！」不過問到如果這10多萬，當交學費又抵唔抵呢？葦璇好肯定話：「抵！同埋緣份呢樣嘢，係用錢買唔到！」

選唱《願》被狠批老餅，葦璇解釋歌曲經典兼內容好切合比賽。

大熱的葦璇認為賽果合理，敗給冠軍Ben完全冇失望。
葦璇認為比賽中，《給十年後的我》是她的轉捩點，令她放低扮堅強的軀殼。
參賽無數的葦璇，認為今次賺得最多是友誼。
其實葦璇已非首次跟Cloud比賽，早在13年「全港中學校際歌唱大賽」時，當年賽果似今日翻版。
葦璇小時候是田徑運動員，曾代表體藝中學參賽奪獎。

Source:頭條

似fake news lol 上幾年台慶大獎先得100萬咋喎

因為B3組冇亂搞男女關係專心比賽

Phonbus都叫做有架名車

NY幾時變咗賣唱歌
擺明覺得佢跳舞跳得個畫面好靚

璇講得真係好好
我諗呢個比賽
佢識到好多朋友 識到導師 令佢有改變
結果令到好多人對佢改觀
長遠咁睇 呢個學費對佢黎講真係唔貴
我相信不少參賽者心目中都係咁諗 加油啦

佢點吹都得嫁啦
可能book廠 CCTVB人工果D計哂落去100萬掛

諗起伊藤潤二個漩渦

佢啲收視都左加啲右啲格硬做個數字出嚟 我真係唔信一人200萬訓練費

睇佢點大方回應批評，真心好respect , 佢既心態成熟已經超越左佢既年紀，好想快點睇佢新歌MV

前幾年已經玩跨平台收視啦
計埋mytvsuper同支那網果D收看數落去
仲要唔知支那網係點計 你知佢地造數幾勁

即係又篤大條數

璇璇好叻女
MV一於仨一齊拍啦

計myTVsuper我都明
但計支那網
用支那網俾大陸人睇之後計落香港本地收視率?!
咁即係呃觀眾時又呃廣告商

前幾年東張西望成日報 我都睇到R哂頭
唔知依家仲有冇 冇睇好耐

為咗水人入去吹到幫你供埋首期都仲得

璇璇而家咁多贊助
實會回本

MV直情用女方視角拍我們續集啦

佢既心態遠比我所諗既成熟

Full respect to 璇
A team 好多人都有講Jojo 幫佢哋好多，而作為觀眾真係睇得出佢哋喺台上嘅轉變

Manson星座撚

佢咁窮一個侍應仔
點可能仲有錢搞舞台設計/dancer
佢啲衫仲要係借返黎
結他手都係sponsor

係咪volvo？

為插而插個d真係可以食屎

respect

話人大媽個d我屌晒佢地全家呀

咁長唔quote

我好鍾意佢最後揀願喎
無論對佢自己定對個比賽都係一個好好既總結

如果佢跳唱我可能第二日就唔記得佢表演過d乜

我都好鐘意 果陣有講過用首歌黎係成個比賽入面作尾 真係好撚正
D歌詞好有意思

最美一幕 還未閉幕
最闊的路在塵世遠方

最好知己永在身旁

我自信有日如願
縱使天高地厚
仍被我逆轉
假使一生會沒了沒完
總有日會如願

真
璇璇啲跳唱好好睇但記憶點欠奉
一直想聽佢唱慢歌所以佢嗰日唱願我係覺得好感動
唔會再計較佢唱成點，何況我未聽原唱前覺得唔係真係好刺耳

佢又咁岩抽到係最後 真心正

因為ViuTV窮
然後佢又窮又乞兒

話係用返pre round次序

願連Kimman 都話係感動，點解咁都可以話係老餅

原來係咁

作為所有造星參賽者既總結好撚正

咁on9
一來已經有mytvsuper做官方平台
二來支那網for支那觀眾 mytvsuper for香港觀眾
冇理由計本地收視時計非官網+計非本地觀眾

一開始Dancer 事件佢ig 俾人洗板，佢都冇del comment，到依家見到咁多人留comment讚佢，真係有啲感動。
願論聲底講真未必適合佢唱，但係歌詞真係表達緊佢相信既野，所以我覺得佢依個選擇好好。
由第一個99強既表演，去到十強既願，眼神，形態，成個人都冇咁傲氣，溫柔左，依個佢觀眾睇得好舒服

牙ben啲fans自己訂鎖匙扣

仲要自己同旨呈一齊抽番自己水，前幾日ig live仲自己講番網民話佢似好多人，楊怡，村島芳子，韋綺珊，佢真係愈黎愈令人改觀

乜水瓶座係怪胎黎架咩

Alina D朋友個個都係星座撚
男朋友又係
決賽partner又係

Alina開live都話自己水瓶座 好似唔只一次添

可能大表哥同佢因為傾星座傾傾下拍埋拖

重新抽籤都懶得抽

佢同Ben都選擇左講自己想講既野

好靚

如果Ben 唱壞與更壞

係，首歌揀得好有意思
如果唱得好就會係俾自己同觀眾一個完美嘅closing

嘩 個肛交仔又開post狙擊Timo
有冇人覺得佢真係好怨婦好煩

肛交基有精神分裂？屈節目組剪衰佢？

TVB個垃圾節目，15個人*200萬，要成3千萬係咁叠水唔使又炒人又凍薪啦

林憶蓮既歌佢都可以練到駕馭到，跟住又會有人話佢已經到頂，冇進步空間

25歲stephy應該仲走緊電燈膽音
有冇人嗰陣話佢到頂先

又唔係話好差既，佢自己都話驚炒粉
希望佢之後會cover 多次

ig live嗰度佢話會考慮

點同呀
本身stephy真係唔唱得, 點練都冇用

用Travis個編曲

香港追夢慘過食屎
Kimman之前都講過話想買我們的愛版權
但又喺live問啲fans係咪真係會買
計啱條數、仲做下統計幾$先買
book studio啊好多野自己出錢，出歌要好多洗費....

何雁詩ig話自資做歌手
出一隻歌成本要十幾萬

所以最尾Stephy主力去左拍電影

除咗要食自己、出好多錢之外
香港做藝人仲要逼住政治壓力
高調黃嘅歌手好難行
暗黃/唔出聲又會畀港人鬧偽黃/藍
有啲一定要奶共搵食嘅就一定會受到人批鬥

其實一入錯就好容易炒晒,除咗比較緊同個別位音準未拿捏到之後,Overall 其實真係合格有餘,同埋個人而言聽落真係感動,會再加分

仲要依家劍文自由身冇任何唱片公司支持
冇錢玩落去

Kelly live要人

klau cy 嗰啲都係 冇公司
唔怪得之佢話課咗兩年金

Ig live有人叫佢唱多次cover,佢話考慮下

唔知佢點吹出黎

不過wfc一人兩億都冇人理

KLau之前個組合做左幾多年？

來日方長,一定有機會再聽到

之前劍文叫做簽左ViuTV簽大國文化
叫做有底薪有budget
但公司完全冷落佢
依家做自由身都唔知好事定壞事
話哂本身有底薪但公司冇俾job佢
依家可以自由做音樂 但做乜音樂都要貼錢

覺得佢兩個都會有公司要，但kimman真係忟水啲

大家真係唔好再成日批鬥自己人
多啲support佢地
佢哋喺香港呢種垃圾地方仲肯追夢
已經好勁

所以都唔知劍文之前quit ViuTV個決定係啱定錯

希望佢快啲有人要
十強最尾嗰幾個依家仲未有公司
日日食自己
（ny除外

kelly同一個男仔唱歌 live ing
超好聽

Kimman bb

牙lin 屌鳩Stanley

其實佢哋兩個幾好笑

睇返總決賽
benben喺dance battle 嗰度勁到仆街

Dance battle Ben璇豆最高分

對D大唱片公司來講 劍文差唔多40歲 佢哋D資源正常都集中喺後生仔女/已經好紅個D
如果ViuTV 佢quit得你點說服ViuTV簽返你
or劍文會覺得重返ViuTV可以同之前有咩分別 冇分別咁當初就點解quit
如果繼續做自由身
乜叉都係自己貼錢做 仲要好大機會填唔返個成本

劍文可能就真係做後生版Albert Au
雖然佢唔係田園歌手、正確黎講係鄉謠
佢的歌路都未搵到方向，唔似得林一峰有一批穩定的聽眾even佢不斷重覆自己的風格同歌的主題

一係就做翻唱歌歌手

K lau係咩風格？又唔靚仔又MK
CY都係MK

唔使講電燈膽咁遠，佢男排首主題曲聽完都差啲熄電視
好彩佢轉型轉得好

mk又冇乜太大影響嘅
mk都算係一種香港文化
不過klau真係雖然有心、努力搞歌
但佢始終唔夠吸引

cy有潛能有實力
mk都係穿著風格啫 呢啲嘢執下佢就得
不過可惜佢太素人太on9 冇公司要

後生版盧冠廷似啲
kimman真係令人擔心嘅

爭得遠嘅地方係祖會教佢地做人，教埋佢哋內心部分，唔單單係表演。KP就集中喺表演。

爆post可以轉場
[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III賽後討論區 (224) 狂賀冠軍BenBen

主要係品味問題
唔對佢地反感
但講到課金真係未必
璇，Mischa同左慧而家會想課了

但佢又唔係好似盧冠廷咁清泉
其實我都唔知佢而家想點

私下都有講下做人道理既
只係無公開咁講

屎塔肥飛左万刀甲之後先有神采

想點好清楚，佢純粹想做歌玩音樂
可以點真係冇得揀
去台灣囉，憑本事行岑寧兒條路

方力申除咗有教水之外，仲有咩工開？
stephy飛佢究竟為咗乜，有咩係王子有方力申冇？

只係唔想佢隨波逐流
大不了教下人彈結他先

例如講過Alex唔鍾意佢打排球咁
Alex可以游水但唔鍾意條女打排球

物極必反

據知《全民造星3》有口碑亦大受廣告客戶歡迎，明年勢必再搞《全民造星4》，監製花姐已被追問何時開始籌備，她笑說：「畀我唞一唞先，未開始工作mode。」不過梁祖堯早已收到花姐誠邀做《全民造星4》導師，不過他有條件，就是不想與林二汶做對手，因為今次他負責協助二汶，建立起感情與默契，參賽者更叫二汶做「爸爸」，對於明年做《全民造星4》導師，梁祖堯直認不諱仲表現好興奮：「花姐係有問我下年想唔想做導師？當然想啦！但就唔想同二汶做對手，我唔離婚呀！我唔要我哋個家散呀！哈哈！我想保住我頭家，唔知一齊得唔得？」有梁祖堯幫手，《全民造星4》肯定有睇頭啦！

唔係想倒米 但真係有有咁多人會參加咩

點解冇

今年咁有noise 係出名機會黎

我記得之前有巴打講過咩依屆一開始唔夠人報名 所以r 啲公司嚟報名揍人數 不過都係嘅今年做得咁出位應該都會有好多人想試

如果今年搞唔起就話啫
今年搞得咁有noise
下年應該唔驚冇人參加

搵番個魔樂師LEVEL嘅先好

佢愈黎愈靚女

仲未有人簽

佢邊有錢請人
就咁唱歌係最平
素人一個

有時候汰弱留強是必要，韓國都有一大班半紅不黑，基本上一兩年不紅就變地底泥比人foul 出局

JPOP 全盛期是3年一天后，一不掂就扯落嚟

香港就00年開始10年如一日，不紅的都仲生存到、資源分散點造星？

d唱片公司只會放資源上大陸 local又轉晒去晒聽kpop jpop 國語歌

樣

主題曲好聽wor
咪屌佢唱歌難聽啦
好聽過傅穎

万刀甲其實可以唔洗教水
屋企好有錢 投資名畫

都是果句有質素就會聽，
就算是台南客都不會由朝到晚叫人聽台語歌，星馬地區都是閩南話多，佢地都不會咁

有立場有堅持是好事但要有番咁上下的實力

好聽就是好聽，有好作品就自然會欣賞

香港其實無得救
高音又不得、巨肺又不得、多技巧就show off
最騎呢是跳舞歌都著重歌詞.......
著高叉褲都接受不到

黃沾都一早批香港人太著重廣東歌詞遲早玩完

Agree 實力要有 樣要有 但關鍵個要有水先發掘到養得到歌手 我始終覺得香港仲有有料嘅人 再唔係好似韓國咁由細開始train

可能又有K Lau

我反而想知如果梁祖堯做導師 另一面冇咁上下水平嘅導師鬥水平差太遠

可能只係未公佈

秒

万刀甲屋企係好撚有錢佢自己都玩開藝術品古董好似有幾間gallery

咁有限的資源點解要養咁多人
不集中幾個新一代有potential 的去搞
呢度成日那個無廣告不公平，那個要資源，那個無公司簽邊有咁大個餅分，飯已細仲要左分又右分

香港樂壇目前需要的不是交到功課的歌手，是需要奇蹟
要找可以押重注以一人之力拯救公司的歌手

GEM 本來是chosen one,
但香港樂壇以及僅存的廣東歌迷卻逼到佢要返大陸，明明實力橫掃同期的女歌手都日日比人批鬥果時仲要未親中

問題係似乎未搵到 歌唱比賽我有印象已經係巨肺 羅力威 牙醫
同埋我依家見GEM咁 我又唔可惜喎

希望係
但聽講YouTube channel都要姑姐搞
好現實 你拍cover 啲器材唔夠
把聲超正都救唔到

司徒老板：嗱 cy你簽比我 個channel咪我幫你搞埋佢囉 你都唔想見到姑姐咁辛苦

牙醫

電台聽到mischa

都差太遠了

搵埋邵美君同湯駿業成個風車草過哂黎玩，再唔係韋羅莎？Ivana 個啲都好

梁祖堯對湯駿業好睇喎 兩個咁frd嘅人鬥

呢間所謂報社真係可以停一停諗一諗先
國泰變因航都知呢間嘢咩水平

真係要打既話要二對一先夠

仆街容海恩八年前個樣無咁容海恩都唔算差

第一句說話係：唔知xx座插落水瓶座會點樣點

其實幾靚女

見呀璇今朝個ig post有啲心痛佢

佢最後可能 拎iphone黎拍cover

睇佢琴日篇訪問反而覺得佢內心比想像中更強大

万刀甲最錯就係捧阿仙奴

雲姨：jm9 舉高隻手

我又唔覺香港冇得嘅歌手喎
人材一早已經喺度，只係冇機會發光

你諗下其實香港可以畀新人崛起嘅平台真係好少
傳統媒體少人聽/睇
星開show 唔似外國有opening act 提攜下人
我覺得香港真係好難接觸非主流
令到大眾嘅口味太單一
唔主動搵好難發掘到新野

Market 細又係真
除咗香港真係少人聽廣東歌
如果唱英文/國語歌等多咗人識，再吸引返其他market 嘅人聽廣東歌可能都係出路
(Serrini 可以由獨立廣東歌歌手做到中國/台灣都多fans 堅萬中無一)

MC真係去咗warner

容海恩: 因為舉高隻手駛乜怕醜

你淨係見TVB連奀星都個個有家底，又外國國回流就知宜家娛圈無錢根本玩唔到落去

但明明未播之前，覺得b組d人fit d，KP都話二汶個邊無乜跳舞嘅人

舞台元素方面 識跳舞當然多個優勢

但係觀眾唔係鍾意淨係睇跳舞

Stephy擺明唔係港女啦，佢應該真係只講感覺鍾唔鍾意

因為A組就算有跳舞嘅人都係後期先加入
SingSing 璇個D都係幾乎最尾先出場

所以一開始覺得A組冇人跳得

嗰陣都無人諗到中國舞都可以翻盤
但佢入左組之後個表現係值得嘅

旨呈話viu搵team a 拍節目

我都有睇佢live 佢仲話阿祖都諗緊

阿祖就話想整個劇俾佢地

正

其實Team A既support好大
旨呈有studio
小新,Travis又會做production

Team B 其實唔差
只係KP不停叫成員食老本
B組既磨合冇A咁好
又多drama
某d參賽者睇唔到佢嘅存在 （Will,丁悅呢d)
所以令到大家係未睇決賽前
Team A入決賽個5個全部都好高熱度,有4個染指冠軍

今次終於都醒返少少啦 diutv

旨呈同AB組都friend
可能旨呈都未必想只係搵A組掛
阿祖都唔似鍾意分化特登分AB組嘅人

我們續集啦

team b 垃圾
(拍節目可摸以加個klau cy)

呢張圖！！！Zeno bb好撚型仔呀救命！！

定情信物 金啤

選擇正確好期待

B組有人適合 加入去都無壞

唔係manson炒粉架話五個都可以攞冠軍
Team b幾個都陪跑料

More team A節目 details